六合彩／賭大細，到底邊個好啲

當你用最低投注額，六合彩$10／注，大細就$50／舖

只可以揀一樣，你會揀邊個玩？

利申 同男朋友辯論緊

唔賭肯定贏

以概率黎計長賭必輸

大細
但最好一定唔好賭

Poker

大細
因為期望值比六合彩負咁多
留名等睇數學師計實數

冇負咁多
Sorry for typo

數學黎計一定係：
唔賭》大細〉六合彩
但計埋娛樂性、心理報酬就睇你自己

一定係賭大細，贏嘅概率高

六合彩頭獎派幾錢先
大細賠率又係幾多先

無return點計expected return

睇注碼x機率回唔回到本
當六合彩1/14,000,000 頭獎就應該要有億四

六合彩一係中一係唔中
大細仲有圍骰殺你
傻既都識揀